入黎留言講下你部macbook用咗幾耐

MacBook Air 5年

Air 都用到咁耐

2014 macbook pro 13”
個mon 甩曬鍍膜

攞去換

Air 3年燒底板 換左dell xps

MacBook Pro retina 15
2013-2018
MacBook Pro 13
2018-

過左三年無得免費換

冇保養都換得架喎，你約天才吧俾佢睇下，應該會換俾你。

Macbook Pro Retina Late2013
前排一睇片就會hang機Reboot，Reinstall 都冇用，Genius Bar 話可能燒左顯卡要俾幾千銀整
上個月update 左Mojave就好番

真？ 搵日拎去先

MBA 13"
2011-

真係架

2011年尾買macbook air 用到而加

有冇巴打知macbook拎去apple store換電要整幾耐

MBA 2012

2013 MBP 13” retina
5年

MBA 11”
跟左我第八年啦

MacBook Pro 13” Late 2011 升咗Mojave

就黎3年 仲順過部枱機

Air 6年

用左三年 舊電壞哂
一掹插蘇 就自動熄機

MBP (2008), 駕馭唔到Chrome

一樣 不過冇穿冇爛 係粒電燒得好快

Mac book pro 3年機

2015 macbook air到而家

得thinkpad 既耐用到先有得同macbook 鬥

15 Pro 15” 夠電倒撚曬水

13” pro 2 年壞到七七八八

macbookpro 6年

MacBook Pro 2016 no Touch Bar 2年啱啱好 壞led 壞camera 換左keyborad 4次

MBA 6年

Mbp 2008 15” non unibody

macbook pro 13 用咗3個月 三個月入面幾乎冇掂過部desktop

MBP 2013 而家第7年

MBP 13吋retina
用咗四年 入過一次水 無事繼續用

MacBook Air 11吋 4年
呢排部機成日唔知load 咩
彩色轉轉 符號

Macbook Air 2012

Mbp 15’ 2010 mid
4年前換咗ssd
電池冇事

MBPR 2012
即係初代MBPR

今年諗緊換MBPR 15定係iPad Pro 12.9

15 mba 冇壞

13 MBA
前排換咗粒電好精神

我15吋都甩撚囇

點樣用2年可以壞咁多野 你拎去打仗？

Mbp 2015 ~3年 換過兩次mon 甩coating
佢個mon做工真係好撚廢

MacBook Pro 13” 2011用到而家
7年

mbp 2015 3年

air
8年

Air 5年